---
layout: post
title: "祝 Nimf 生日快乐"
date: 2019-04-26 21:03:08 +0900
---

大家好。  
我是 Nimf 开发者。  
今天4月26号是 Nimf 的四次生日。  
我于2015年1月开始开发 Nimf，以前称为 Dasom。  
2019年3月终于 Nimf 完成了。  
已经过去四年了，时间过得太快了！  
现在的 Nimf 发布之前，我经历了许多困难。  
以后我们一起只走花路吧！  
Nimf 的维护将持续很长一段时间。  
祝 Nimf 生日快乐！
